感動既係，班廢老藍絲而家講野都細聲左

4年前雨革，大家企係度由鳩佢鬧，一部分就嘗試用道理去同藍絲講。結果佢地全部好撚柒惡，大聲鬧人作勢打人。

今次運動初期，班友都係惡過鬼，直到最近，一個個挑機既比人收曬皮，出街都少聽左班藍絲d偉論，有都細細聲講